關羽雲長巴打

我屌你老母 你老婆做雞 你個仔弱智性無能 過主啦垃圾西！

告9你呀